深水埗街坊真係好調皮

文記兩三點都仲有人食緊就知咩料啦
夜一夜 跳出跳入

有開咁耐咩

開到四點

次次四點飲完酒返去都可以做到外賣尾客

建議］ p牌正負評顯示

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

堂食係咪收早啲?

各區街坊各有特色，
就好似黃大仙多坦咁，
深水埗本身戰力唔高，
除非班真南亞香港人出手。

不過估唔倒，深水埗街坊係可以咁好氣，
企係度連續屌幾粒鐘都仲屌緊

真係唔知 四點就開始執嘢
有d餸有機會冇哂

又真 深水埗係咪即係持久力強

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

入黎睇一睇

平時我地話個班廢中廢老先係最撚落力屌個班

我有fd屌完一輪 上樓抖下 又落返去繼續屌

其實佢哋自己都唔知屌乜
乜都屌下咁囉

好基本 由其住黃金西九依兩邊
十字路口五分鐘左右行到
真係落一落樓下咁剩

彈出彈入真識玩

我未諗過深水埗老中青街坊都可以咁團結
開頭仲擔心 深水埗咁藍 會無街坊幫拖

「唉，死啦，又企咗出來，唉，又企返入去，咬我食啊下？彈出彈入喎，打我啊笨！」

我都係 不嬲覺得都係深藍
可能為屌而屌